髮型JJ - 剪出黎都唔一樣既

幫朋友問，佢拎呢幅圖去剪

結果佢剪到咁

做咩貼我出黎

未gel頭

你朋友就是.....

唔gel個個都係咁架啦

雖然真係剪得柒
剷青剷到完全冇層次，起哂角
不過就算真係畀你一模一樣
你都會上嚟問點解唔一樣

no

除咗鏟得太高同你未gel之外已經好似

邊度剪

幾型呀